里人文化清倉，台版書$100/3本！去到月尾就冇（23-28日放假）

里人個老闆好多口水，不停介紹咩書好睇

林匤正系列好野嚟
唔知仲有冇貨

好多好書
大大本幾百頁既歷史書都係$100/3

雖然唔中意執屍感覺
但我相信老細寧願最後大家攞哂啲書番去都好過碎哂佢

執屍

想去 但又驚去到無書啱

依個真呀
最後冇人買都係掉去堆田區應該會好心痛

好多好野

Strong post

上佢fb睇，有影到有啲咩書

今日去左 仲有好多書
本身以為佢係某d書100蚊3本
某d有折
都無點為意啦諗住岩睇就幫下手
結果埋單4本百四蚊
搞到真係唔係幾好意思
上黎幫手推下post

push

原來喺荃灣咁近，等佢29號開返就去

今日聽日都開

因為我依兩日都唔得閒，所以就要等佢29號開返先去得

有心唔怕遲
就腳就上去睇下

記得留多啲時間去睇下有咩書岩